可唔可以每區嘅巴絲講下自己區嘅問題！！

民生遊行一定要遍地開花
同時星期日繼續堅持5大訴求

每區巴絲講下自己個區出咗咩問題
香港人係時間民權覺醒！！

e.g.
屯門：公園大媽熱舞
上水：水貨客
深水埗：南亞擾民

九龍城區最好，冇問題

土瓜灣？

旅遊團

荃灣：水貨客+廣場舞（荃灣+德華）

沙田：大媽熱舞@城門河邊+市中心無限喼碌腳

元朗都好多水貨客

南亞唔好搞，集中針對紅色勢力

why not both

南區 塞車

計18區?

觀塘 大量企街同廢老

投鼠王芬

其實北區啲小朋友變哂講普通話我都覺得好大問題 好似我地去左大陸住咁

我住東區，真係諗唔到有咩問題

交通好有問題 根本太多150人
大部分觀塘撚都係住山
每日將隧新清觀塘道 塞返你半個鐘

唔好搞南亞
南亞好多自己人

或者先清算蝗
再清算蝻

要搵啲可以“圍人”既議題
逼啲警犬護送人離開
舉例：荔枝角長沙灣班大陸傳銷團，極度擾民，幾年來都無人處理。

先清算蝗
再清算蝻

黃大仙 大量旅遊巴違泊 d 旅客塞住條路

除左民建聯當道 嘥晒啲錢 我真係諗唔到有咩問題

係
唔好開太多戰線
一來 我地無咁多人力/精力逐個搞
二來 個焦點分得太散 之後想集中返會有難度
三來 比人聯合打返轉頭就會元氣大傷

南亞呢排無出黎搞我地既 我地就有得佢地先

唔好講到咁難聽，南亞都有唔少好人，搞事擾民嗰班主要都係黑社會

班南亞真係幾打得嘅，可以招攬到當然好，但係憑乜野人地要幫我地?

你試下去北角就知有幾大問題, 直情係左膠集中謍.....

北角左膠？
北角碼頭一帶好擾民
日日幾廿架旅遊巴車啲大陸人嚟買嘢
都唔知北角有乜好行
成日都見到堆大陸人亂過馬路 勁牙煙
利申：唔係住嗰邊 但成日經過

土瓜灣海心公園 賣淫
自由行

南區淨係諗到田灣

行下大埔啦

太和→大超→富善→廣福→大埔墟→寶湖→太和

話下十幾年起唔到嘅戲院
又可以經過警署同民建聯
仲有長期唔方便嘅富享

沙田蚊患 好撚嚴重

今日屯門班南亞先幫手光復
轉個頭你去滅佢地門

係
所以要搞
都應該搞咗蝗先

旺角 仆街健身狗！！

分化蝗同蝻
等佢哋反共

我知無得搞無得變
但天水圍新移民問題好撚嚴重
搬左出荃灣住
每次返天水圍同兩老食飯
見到啲商場啊 啲學生啊
都係講普通話/口音唔正既廣東話

閪鐵站出面都有

港島果D咩中區南區東區又有咩問題

慈雲山 小巴服務質素極差兼持續加價

估計你去搞蝻，然後蝻還拖，甚至捉絲打去暗角爽鑊
偽進仔都係唔撚會捉蝻

深水埗 玉石市場多道友
老人屋邨多聚賭

咪話係左膠集中謍囉, D大陸人不嬲係北角打橫行

啱啱都想開個類似嘅post

主要係好多自由行, 逼爆社區, d旅遊巴又塞死晒, 自動當選嘅區議員又唔理!
最大問題係南區區議會, d區議員好多擾民措師. 上星期又唔開會搞到留會.

成撚日塞車喎
班黑底代客泊車
仲有一車車旅遊車

措施

自

柴灣幾多屋邨就知廢老多

問題冇其他區咁嚴重迫切 其實真係算比較幸運

將軍澳：將軍澳隧道塞車問題

18區：冷氣機滴水

鼠患應該好多區都有
如果做到野一定加勁撚多分

北角好多同鄉會
成個北角係染紅咁滯
好易被人收賣

今日光復屯門都有南亞幫

係，啱啱有份圍狗屋果幾位完全識講廣東話

田灣

田灣好多大陸團
海怡都多大陸人，因為工業村outlet
不過比起其他區我地無咁誇張

我地要再三強調，政府無論係政治定係民生議題，都係碌撚咁。要讓普羅大眾睇到，政府做唔到的野，我地做到。而政府只懂得派維穩工具出來鎮壓滅聲，根本無力解決任何問題，更加唔好講有咩建樹。別無選擇下必須要有真普選，同時堅持另外四大訴求！

荃灣 1億重建西樓角公園準備予大媽歌舞昇平
係時候整頓保皇黨票倉清理天橋廢老唱歌

推

叫民建聯嘔番個辦公室比徐子見先啦，係度生人霸死地

南區撚表示真係諗唔到
但好似睇返海怡個邊，而家好多名牌無哂民生小店，多左蝗
但呢幾年人在外地少返香港
唔肯定去到擾民地步未
有無南區撚出黎交流下

話曬ust南亞仔咁幫手
總之河水不犯井水就和解住先啦

廢老集中營

東涌：好撚柒鳩多蝗
仲要搭地鐵唔撚識排隊

最嚴重應該都係田灣

都係
起碼班南亞人肯講廣東話
蝗真係不撚之所謂

其實全港都好撚多支那人

麻煩各位各區個問題唔係大到屯門公園本身已經發得咁大既
就唔好拎出黎做遊行主題先
集中去返五大訴求(第五係林鄭下台/雙普選)

唔係既話只係將每年71遊行(唔同團體唔同訴求)縮細放落自己區
我覺得土瓜灣,上水係做得過

其實應該周圍d中小學生都係咁 全部講普通話但父母講廣東話

青衣諗唔到

廣場舞for sure
幾年前特登喺公園起個位畀佢地用 cls

南亞會起剛係因為我地偏見仇視先，好多南亞係老粗D但好人呢，所以和平相處，佢地唔會搞你

俾大陸人進駐緊啦

同意
connect埋南亞先係上策

荃灣西個海濱

南區: 相對中西，灣仔，東區，南區算最唔方便
中西區: 越黎越多大陸人

西灣河筲箕灣果一帶真係諗唔到
又唔係成日去近海果頭

將軍澳 CCTVB

油麻地。

自從10年前有左個永東直通巴站之後，多左好多北姑老雞

荔枝角何文田多大陸傳銷狗

羨慕

系。。。
巧多南亞子刀巧巧人。。。
新聞果d只系小部分😭😭

其實次次都維園政總，藍絲就算，
但好多"我討厭政治"嘅真係唔知香港發生緊咩事，
仲有佢地未親眼見過，只睇TVB 成日以為好暴力，
今次屯門好多人都企係度睇，
基本上全部師奶呀叔呀伯都覺得今次做得好岩，
真係覺得我地幫佢發緊聲，
去下其他區可以俾更多人知到發生緊咩事，
不過最緊要最緊要係出師有名，
今次就完全掂到屯門人最切身，全世界都冇異議嘅野

好多人

區區都有好撚多大陸哩

遲下搞一個觀塘海濱長廊野餐，參觀5千萬噴水池
所在地同樂日

不如打 $4000
2018年3月23日公布
搞 L 到而家都未搞掂

遊行去長沙灣政府合署
再黎黃藍大和解

深水埗 髮型屋

藍田匯景條電梯三日一小壞 七日一大壞 成日維修完冇耐又壞過

沙田：新城市淪陷+大媽滋擾城門河+海量持普通話內地學童

打錯 係操普通口音

東區文化廣場冇問題咪由佢囉

東區正常生活上其實冇乜野唔好
但同時唔少區都有建制自動當選

元朗：同樂街一帶勁多企街，夜晚又多南亞

旺角健身狗算唔算

Miss Leung嗰時跟過下
但真係冇咩人理呢壇野

旺角：偏gip開花

旅遊團極多
仲有旅遊巴車死人

南區我暫時都諗唔到有咩大問題

我本身都唔想歧視，但我試過等等下車
比個南亞一巴星埋黎

同埋好撚多建制派區議員

西貢都算正正常常

南區田灣好嚴重 日日好多旅遊巴 塞到爆
利申：住田灣

第一次見有人叫 大中 做 大超
btw 大埔要清就清懷仁街同公園仔啲雞

絕對冇必要呢一刻搞南亞
連登仔要學下咩叫統一戰線

粉嶺+上水，唔駛講啦

土瓜灣可以喎

係咁話蝻亞人好
同班美國白皮豬話犯罪率最高嘅黑鬼好好人有咩分別

黃大仙日日都有啲蝗蟲旅行團去黃大仙廟

荃灣都好嚴重

柴灣 太多無腦人

大埔 小學多蝗

同自爆自己係咩區有咩分別

咁邊度都有好人壞人嘅，我表弟係雙非，唔通我又驅逐佢咩，佢E＋未又比我教到反哂共咁

天水圍：幾乎所有屋村商場都係領匯 近十年領匯搞翻新，升級所有商場，搞到全部都係連鎖店，餐廳都係貴價嘢，街市雖然靚左，但租金越嚟越高，所以啲嘢貴左

今日屯門其實有南亞人出離...
係可以招攬connect

土瓜灣都九龍城區
日日一車車大陸團

不過已經算係清泉

深水埗：南亞擾民

要搞就搞左新城市先

黃大仙旅行團遊客太多
1.黃大仙廟外同商場都逼爆
2.好多旅行團穿入黃大仙上邨去黃大仙廟
3.日頭好多旅行團塞住住黃大仙廟出面條路
4.黃大仙道 旅行團旅遊巴違泊 停車唔熄匙 遊客又塞住條行人路
5.遊客參觀屋邨，於屋邨聚集，擾亂居民生活，破壞寧靜環境。
6.竹園北邨霸佔消防通道違規起左個停車場，議員警察都唔肯處理

天水圍日日一車車蝗蟲咁運來
成個西鐵都係支那人

葵青區:葵涌工業區酒店經常接待大陸團，旅遊車上落客導致其他貨車無辦法駛過而經常堵塞，雖然帶旺黎近食肆生意但阻街

河邊大媽
中央公園日日有條撚頭(阿伯黎) 教人跳大媽舞

遲下重建起公屋就會仆街

上水粉嶺點止淨係水貨客,基本上50%以上都係蝗,餐飲業職員,零售業職員,仲有夸境學生,小你老味根本上水粉嶺就係大陸,真香港人其實真係好能痛苦,基本上係冇能左自己既社區,呢點只有天奇先至明白上水粉嶺居民既痛苦

上水係重點啦

依個真
無論去到邊區聽到
仲要有增無減

其實今次好多南亞人都有幫手
香港其實有好多南亞人都土生土長
幾代人住香港
有唔少都係以前英軍成員
係有啲難民先仆街

係，啲旅行團塞爆成條路，我成日走去屌個啲領隊

觀塘 康寧道瑞和街有朝到晚都有企雞 同咸濕廢老摸手仔

小心啲揀人 南有啲真係為錢或者為其他嘢可以好容易就倒戈相向 唔係話歧視定點 但真係有啲難確保全無異心 最怕有人出黎嘅目的係醉翁之意不在酒

今日真係有南亞人出？

東區好撚多亂過馬路嘅廢中廢老 夜晚嘉華對出東廊出口位見住大貨車嚟都照衝 我每次見到都會停低睇下撞唔撞 ----- 咁不幸有意外個司機都可以多個目擊證人幫佢嘛

咁你應該會覺得其他區啲問題係芝麻綠豆小事

係 仲要唔戴口罩衝到好前

沙田: 新城市weekend勁多蝗

彩虹 :好多蝗係籃球場影相 可以由彩虹行到去黃大仙 一次擊破

北角碼頭, 渣華道一帶
大量蝗蟲旅行團, 塞住條街, 亂過馬路
D 旅遊巴泊到成條渣華道, 附近街都有 塞撚住晒

旅遊團啊，塞住曬啲路，成個土瓜灣都係賣朱古力！啲朱古力香港人都唔會食！！！

南區表示支那中產全面入侵

來來去去都係嗰啲大陸人。

其實大埔問題唔多
主要係得兩個
一係多跨境學童 連本地小學雞平時都講普通話
二係富亨對上既新屋邨就黎落成
應該好快好多新移民入黎

我覺得大家一定要揀啲真正嗰區市民覺得大嘅問題先去搞
如果所有小事都遊行 會比一啲中立嘅人覺得搞事

利申 武勇派但2老係中立偏黃

因為佢地係香港人 幾次出黎都見到有南亞裔

難民之中都有好人既
南亞裔係香港只會越黎越多

西貢: 過度開發地產業同旅遊業 日常交通嚴重受影響

有好人架 仲要唔少

旅行團 鼠患

唔止weekend，日日俾篋撞兼冇路行
聽普通話嘈音多過廣東話

係

其實點解唔集中講反送中？目的太分散唔會分薄左反送中意見？

上水，通街都係垃圾蝗，煩過西

唔知啱唔啱聽，其實係咪唔好分散住，重點去反五大訴求係咪好啲

旺角
成街都係金鋪，藥房
而家旺角d 商店都係迎合大陸人市場
小店就尼無

旅行團多到霸撚晒成條行人路，逼到區內居民成日要行出馬路，直接提升遇上交通意外風險

認同，明明係反送中，五大訴求重末回覆

北區：明明火車頭站咁滯 火車永遠冇位 有啲卡連企都差啲企唔到 但係成車大陸雞 車箱濃罩強烈lau味 極好中氣同隔離嗰個講野都要嗌 衍生出北區本地出產大量廢中 懷疑住得太近/同大陸雞鬥lau 明明香港人但行為成個大陸哩咁

南區
真係諗唔到有咩問題
交通不便但南區人應該唔想咁多人入黎

沙田：太多自由行

仲有近年黑社會好猖獗？

九龍灣，德福德寶淘大中間塊地起野起左就嚟廿年都未起完

土瓜灣紅磡旅遊區好嚴重

區議員全部搞唔掂

住緊東區真心諗唔到有咩問題

傷心酸辣粉嗰度勁多企街

屌，愈睇香港政府做乜撚！食屎！

天水圍大量蝗 全家雙非
全部一家幾口呃綜緩
社署包庇縱容加埋班建制幫佢地
搞到天水圍成個大陸2.0又乜柒悲情城市
原本住撚左19幾年唔撚見有咩悲情
自從填撚哂d 魚塘發展變撚左垃圾蝗徙置區咁
超憎佢地 好需要清理佢地門戶

而且佢哋好狠。

唔止北區啦
根本18區都已經成日聽到普通話學生

d中小學生連正常廣東話都講唔到，好多蝗語，真係BK媽媽召喚，你地要教下細路，佢地好容易被大陸同學影響

同意
南亞好多都係踏實好人黎

東涌：物價離曬譜深藍新移民又多

咁突然

你老母臭閪就冇問題
太古坊幾撚多大陸閪返工
成撚日都聽到蝗語
鬼唔望佢哋死撚晒

南區
反對數碼港地鐵站& 數碼港擴建

立會都佔過但依然絲毫唔退讓
繼續動員去做d好似冇成果既野未必好
咁落去會繼續灰機的
間中做呢d野聚下民氣又可以感覺到有d成果既野未嘗唔係好事
而且順手俾壓力保皇走狗都好

觀塘都有一大堆蝗蟲傳銷圑 屌

我最怕變左做以往71咁 只係比啲人表達意見 政府更加唔理

777: 遊行嘅人數係多嘅！但香港周不時都有呢啲遊行啦！

成日爆水管？

上水既租金同市區有得揮,學位不足,住上水既小學生要去大埔返學,返工既盡量都唔會撘火車,出街食夜晚飯要盡量早過18:00,唔係有排你等,須然住係上水,但係平日出入都盡可能唔經上水,呢D係咩生活模式 , 大佬你講

你去捉晒佢囉

土瓜灣：海心公園，晚晩唱歌，嘈到無得瞓

元朗又有南亞又多水貨客，仲要有一大堆廢老

屌佢老母上次同佢嘈撚完差啲郁手

仲頭佢一打完我 自己跑走 我反應都黎唔切

幾十萬買樓啲撚樣收晒皮未

算 佢地好癲

呢個真到到都係蛇齋餅粽

落馬洲開出既都有啲位
羅湖就

福建勢力大到 再加埋個蔡素玉

離地到.....

羨幕

各區遊行係好，但個目標去反五大訴求好啲，區區搞光復，分到散哂

將軍澳：TVB

18區： 警隊濫權 包庇罪犯

好多都係太古住架
真係想死

自己人嚟 嗰日送左成車水

羨乜鬼嘢幕吖
你見除咗太古幾撚多淫賤聯自動當選就知啦

唔明大媽舞有咩問題

消閑娛樂姐

早20年前都有啦

人地做下運動跳下舞又得罪你？唔比人地開心？

Btw:聲音大就另計，但如果就咁一堆跳下舞玩下關你撚事咩

油麻地走地雞

幫手推post

九龍城區好多普通話老母

元朗天水圍
大欖隧道有時都會塞車
天水圍出公路永遠都塞車
仲有汀九橋直路一條都會有炒車

馬鞍山區

馬鐵冇冷氣

平民美食沙漠

冇醫院

新港城裝修咗就十年都未裝修完
仲要新地板都開始壞

南亞係重要戰力

好慘 一係點錯相 一係專登

邊度？

上水仲有單車違泊
就黎單車多過人
泊晒上天橋同路
行都冇得行

深水埗仲有好多一樓一

不過諗真佢地又唔算擾民
啲雞蟲得人驚啲

我覺得間唔中光復又可以拉攏啲藍尸嘅 慢慢比佢地接受我哋嘅和理非

如果隔住隔住呢？一個星期地區議題一個星期反送中呢？

其實元朗都好多東南亞人 搞事

你大陸落嚟？20年前邊區有？

佢哋真係有出嚟幫手因為大家都好撚驚土共

馬鞍山 無嘢食

葵青有冇問題？

觀塘 - 區議會支持用$5000萬起個19音樂噴泉

荃灣 ：蝗蟲學生

喼少左好多

深水埗 鼠患

你00後呀廢青？

見過啲婆婆玩扇未呀

唔識就摺埋早啲訓，聽朝仲要返學

一句講哂，佢地都係兄弟

有記者做左篇報導講佢地

東區某屋苑，連登仔以為係公屋嘅地方

打風果陣會做全城焦點，水浸，停水停電

但遊行集會應該都趕唔走啲風

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

石硤尾：蛇齋餅糭

大埔: 間中大埔超級城都有零碎一堆, 兩堆拖o急自由行.....

講真都唔算係問題...

我點睇都唔似南亞人

［彩 虹］
彩虹好撚柒多支那雞化住個小紅書化妝嚟影相，極度嚴重影響居民生活。佢哋不但係個球場影影影。有時候仲坐哂係村入邊馬路中間影，有次直頭見到佢地跟住啲居民入去大堂同信箱房影同啲保安投訴，屋村保安又唔撚理。

5大訴求其實已經非常清楚
只集中呢個方向去做野, 而又繼續毫無成果的話
咁落去只會越來越少人的
而家唔係話放棄反送中
呢個仍然係最大目標
但中間做d旁敲側擊又俾到參與者感覺良好既野唔係咩壞事

元朗中學低form近一半都講緊普通話

自己果區諗唔到咩問題
但去過荔景 d中學生係講普通話架

勿忘初衷 五大訴求

沙中線

沙田新城市廣場，大家都知咩最多

全港十八區
太多煙剷 如果有日可以光復清淨空氣就好，見火車頭就圍

東區:左派集中營，亦有幾間傳統左校在此誤人子弟！好多左派區議員自動當選，而且好多都滲透入大廈的業主立案法團。

一個月停幾次厠所水

元朗d鄉村派 梁志祥果d仆街
好撚想vote 走佢

日出康城堆填區依家嚴唔嚴重，或者窒車問題

廢老 新移民集中營
仲有工業區南亞人

佢地好幫得手㗎

北角碼頭，晚晚一車車旅遊巴拍街，跟住去食飯企撚晒係街再等上船。

push

有一次夜晚想去麥當勞借廁所行過嗰條路超多雞 行快兩步發誓以後都唔去嗰頭 費事畀人以為我係

cctvb就冇人鍾意 但睇完今日想知大家覺得東張西望諗唔諗得過
報一啲大啲既民生議題俾佢地等佢地訪問 造成個迴響先 然後我地更加出師有名去做
淨係講邊區係建制票倉難攪 最好好似今日咁link到民生有問題->建制唔解決->建制正仆街
個人覺得沙田/土瓜灣幾好 大家點睇

南亞係我地手足
唔建議搞深水埗

東涌：港珠澳團

香港人嘅身份認同

海之戀變屎之戀

北角：多蝗，多無文化福建人

港島東是北角淪淊左

之前有南亞人幫手
而家有人話connect佢地貪佢地夠大隻，又有人話清算佢地
屌如果覺得正義響我地呢邊，就唔好咁仆街

但好似冇屯公嗰種級數

黃大仙區天馬苑個商場有冇機搞搞佢
我見早兩日好似東張西望有播過話領展放左俾中資之後一路 丟空

幾時到東涌

東涌：港珠澳 成個東涌都係大陸人 成條東涌線都係講普通話

直頭住碼頭附近
18:00-20:00多大陸人到

今日光復屯門好多南亞幫我地！

呢個真

啱阿

如果connect 到南亞
其實係壯大緊我方勢力
好多南亞真係土生土長講廣東話
視自己為香港人
同嚟攞著數的蝗完全兩回事

青衣？

係！！！日日都有d窮撚蝗蟲團北角已經係福建人集中地，依家超多蝗，一落街80%係大陸人

另外太古城係孽瘤票倉黎，新民黨聚集地，好多中產收成期廢老投佢

利申：住哂兩邊

No!!!今日距地幫完我地 做咩要搞人地？

Ssp 南亞 唔係好大問題 ,而且南亞都好多肯融入社會

佐敦/尖沙咀
大大個高鐵站

係阿！真！
如果我講大話絕子絕孫！

佛羅倫斯小鎮嗰邊？

嘈撚到仆街

擠滿平價內地旅行團團友。
旅遊巴違泊，九龍城碼頭旁邊停車場，長期有大量旅遊巴。
年頭先有個女人係土瓜灣四川街俾旅遊巴撞死

元朗有好多
幾時再搞光復元朗行動，我會好早出來
水貨客大陸客堆滿藥房藥妝店，企街廢老係色情四街，不過行大馬路成功率低只能行細街

對唔住錯手負皮咗
和平相處真係好多好人架

同埋好撚多老鼠入屋

18區共同問題：愈嚟愈多猩香港人，d支那小學雞講哂普通話。

我都住東區 愈來愈多大陸人去杏花邨個outlet

有2個南亞仲幫手比口罩我地自己友，又大大聲用距地語言既粗口幫手鬧警察！

廟街犀利啲，油麻地夜晚重恐怖，不過元朗都追得好快

將軍澳 ：CCTVB 反紅媒

大埔比起上水同沙田真係無咩問題
不過區議會某 d村種票問題就好嚴重

例如大元果邊勁多學佬人
跟本好難搞

日頭噪到對面河都完全聽到
但睇落好似冇屯門嗰啲收錢賣淫嘅

東涌：港珠澳+三跑
長期都有工程 大塵到仆街

加埋明日大愚都唔知點

碼頭，迫撚到要行出馬路

土瓜灣遊客同鼠患最出名

仲有銅鑼灣時代健身狗！

今日岀去勁多喎……

西貢：
1. 旅行團、非法露營團
2. 交通（極嚴重擠塞）
3. 廢老多

依家大媽賣淫呀 傻仔

華貴好撚多廢老
個個都好深藍

成日都見班南亞人話想融入社區
又學廣東話又話想入本地學校咁
呢排都見過有幾個南亞後生仔返OK 7仔Part Time
如果真係connect到佢地係一件好事

又證明左唔係我地歧視班蝗
係你地自己完全無打算融入社區之餘
仲要搞到污煙瘴氣

炮台山好撚多大陸人，周街都係普通話

日日中午食飯時間,荔枝角地鐵站附近成班蝗蟲出來放飯
每晚佢地都成班人光鮮頸靚拖曬gip咁去長沙灣啲住宅區過夜
附近根本無酒店,我極度懷疑有人非法經營旅館

東涌一出地鐵站，望向東薈城方向，已經想調頭走

地理問題

1. 太多大陸團 171長期連非繁忙時間都被蝗佔據 大街食肆做大陸團午市 班蝗企哂係街 塞住行人路 老人小孩局住行馬路
2.衞生情況差 猶其海怡入夜老鼠就出現 街市更加多
3. 東邨疑似有人將房短租俾大陸人 成日一大班人拖gip出沒 影響民居安寧 管理處循例出過告示 如同虛設

將軍澳

黑幫南亞橫行

根本除咗深水埗將軍澳就係第二個南亞重災區

反送中遊行好多南亞都有行，佢地十個大聲過你一百過，好堅。正常人嗌十聲八聲就會停一停，佢地真係嗌足半個鐘(直到我同佢地分開太遠先聽唔到)，所以唔好攪佢地

For your reference

係 相對小問題d 新移民個問題無計 始終要由跟源
我覺得新界東最大問題都係上水

我行過以為放飯嗰班係附近寫字樓嚟

美孚新邨有人開民宿

2同3無計 1依個真 佢地d垃圾周圍掟 屌佢老母

南亞都有分好壞，記得之前都有新聞播過一位南亞/阿差屌個無理新移民。
細細個住深水埗，最大問題係深水埗天橋果啲露宿者，政府冇解決過問題。

利申：ex 深水埗人

我冇野講

東涌 日日比大陸人攻佔！！！！！！

戲院
終於有人講

但竟然無負評

ON9?
九龍城碼頭晚晚都蝗蟲基地, 一船船送出海海葬咁
海心公園迷你版屯門公園咁又係一堆老雞廢老跳老舞
土瓜灣紅磡成撚日旅遊巴四圍泊阻撚住晒, 塞撚到隻狗咁
仲有好柒多蝻圍群結隊WE WA鬼叫衰撚過街童, 仲要帶撚住D板球棍唔知會唔會拎出黎打鳩人

啲人成日覺得住東涌有outlet覺得好正
正條撚咩 小學果陣都仲會行 宜家唔係去廁所都唔行入東薈城

呀婆玩扇衰極都識自己搵個角落盡量唔阻人, D呀毛唔撚多人既地方唔霸
仲要開到個喇叭鬼殺咁嘈, 點比呀...

唔好搞
人哋露宿已經好慘
道友係受人引誘
真係引誘人嗰啲唔會俾你見到

塞車滅鼠個d能力上估計出動全連登都做唔到野。。。

旅行團新移民，雖然顯眼而且幾區都有共同問題，但涉及的群體相當多亦複雜
新移民會涉及社福界+需要低層勞動力的行業+祖國一家親觀念/同樣有移民經歷的居民
旅遊業自然係當地/零售業商户
這些成份唔似屯門大媽利是阿伯咁小眾，惹到佢地又會被人攻擊後生仔搞搞震破壞社會安寧

上面有巴打講嘅水貨團和傳銷團，大眾意見比較一致其實有得諗。同埋一d呃錢集團，扮和尚扮殘疾個d，東張西望講過幾集。不過呢d好散落每次只可以捕捉到兩三隻，點樣可以滅巢係問題

荃灣沙咀道
勁多細路全普通話！

多廢老究竟算唔算民生議題

住官塘
暫時睇到都係近街市, 康寧道一帶好多企街,
其他都好似正常,未見有大媽唱歌同水貨客

葵青區算和平

行人路比班蝗霸曬無路行
行出馬路又好撚多架旅遊巴
年頭四川街先有旅遊巴車死完人

九仔粉 松記糖水個邊
好撚多🐔🐔🐔

留名

紅A嗰到變咗乜鬼悅品酒店，多咗好多的士，成日塞住
有時兩架巴士一齊嚟，又要上落客，亂到仆街

有無人講尖沙咀海旁邊妖怪唱歌跳舞

唔係去搞佢地，係要政府去做野。
道友幾個decades啦，記得喺遊樂場見過針筒。
（可能因為附近有美沙酮中心）
露宿係政府一直唔解決住屋問題。

海怡一落大雨，打風啲單位就會滲哂水

九龍城碼頭堆大陸團？

其實真係唔知佢地去個到做乜9

太古越嚟越多大陸人福建人
又多咗大陸人番工

御豪門咪大把蟲蟲lor

元朗鄉事派黑社會

太子 蝗蟲大旅巴

香港仔隧道長期塞車 得番薄扶林 但係去銅鑼灣嗰邊又點會行薄扶林
對外鐵路又駁去金鐘 之前封站又斷咗條路
而田灣間酒樓同酒店充斥住大陸人 一到食飯時間 啲旅遊巴就癱瘓田灣 交通受阻 居民生活亦受影響
而堆大陸人就會去香港仔同海怡半島 居民亦因而受擾

黃大仙, 無咩好食, 食親都快餐

仲有紅磡 勁多大陸既樓上團

Sor 想禁正評但禁錯負評，自吞膠

‘This is my home, I want to be here’: Hong Kong’s ethnic minority protesters on identity and belonging

事實係唔少小數族裔佢地走難來香港，對香港有好大既歸屬感，佢地對香港既感情同之前new york times 支那雞cecilia 唔可以作同一論，甚至同我地同一陣線，唔好去搞人

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

憑佢地土生土長，拎住香港身分證，都係香港人？
咁如果大家都係香港人，冇話邊個幫邊個㗎，唔係咩？

同意 東區真係清泉
除左多左少少廢老之外

遍地開花係好，但係要小心，屯門公園呢種議題， 18區都有留意，重點其實唔係公園，而係旺角西洋菜街問題延伸。

所以今次去屯門，社會嘅聲音點都會有人支持，大家嘅行動力都好高，因為呢件事好有象徵意義，同去上水一樣。

但係其他區嘅問題，可能好少眾，就唔係咁適合比較多人，比較嘈吵，比較激進嘅方法。如果唔係，大眾未理解到原本嘅問題，就已經判咗大家死刑。

或者唔同區分嘅問題，唔係人多就搞得掂，要用適合嘅方法，小心畀對家有位入，話你搞亂香港。

發夢見好多蝻71 開車運物資，叫囂。

黃大仙：黃大仙廟日日一車車旅行團上落 迫到條路都行唔到 廟內外都迫爆 黃大仙表示求安寧

咪係

啲亞婆邊有咁嘈 啲音樂細聲
最重要人哋唔係有傷風化 無收啲呀伯錢囉
係真係正常消遣

我十幾年前去嘅屯門公園真係舒服寧靜嘅囉

將軍澳有CCTVB

篇報導睇到眼濕濕。

我住深水埗，其實南亞人ok㗎唔好搞佢地，好多其實係土生土長，住喺香港好耐結婚生哂小朋友，可以當佢地半個香港人

你唔犯佢，其實可以和平相處，但要惡起上黎人地真係好團結

深水埗反而係老同問題嚴重啲囉

真 出街見幾個蝻幾個都係痴線佬

土瓜灣區！

土瓜灣唔係旅游區

全部賣價表價首飾舖朱古力舖（唔係巧克力🍫，死返去大陸）

大巴阻街

重有，成個翔龍灣都比依d舖佔據

土瓜灣有得諗！一定多人，上次已有出過抗議

係時候清算班新移民

城門河邊以前個檔大媽淫P好似無左, 之前圍封左一排, 而家變左兒童遊樂場, 唔知搬左去邊
喼係少左, 自由行少左嘛

佢地係係土瓜灣既自由行，去完土瓜灣就過北角！
98$ 三日兩夜香港澳門團 （定198$？ 反正就係無可能做到既價！）

其實杏花邨同太古都多咗好多大陸人住
只係冇其他區咁嚴重

黃大仙淪陷區

大和解

同意，蝗團爆哂成條街
為左入國賓商場下面間酒樓食飯
啲旅遊巴又塞實晒條車路
搞到想喺附近食嘢又泊唔到車

今日屯門嘅南亞好比貨, 其實好多土生土長自己人嚟

大埔其實相對算係靜土
反而鐘意佢冇戲院 少啲人
不過真係好多唔識講廣東話嘅跨境學童

支持

講得好岩，南亞人其實好多都好嘅。簡單咁講，佢地難d學中文，因為真係屋企冇人識教。上到中六之後好難升大學，因為有中文科考試。英文好都冇用

我地要connect佢地

我入過去，佢地即講，唔係賣比我地香港人。要我即刻出番去

係，佢地係同路人黎，唔好攪佢地

唔只171 過海隧巴都係咁 非繁都算 繁時成班西裝大陸團上隧巴
最乞人憎係唔識落車 落完車又彈返上車 彈出彈入

而且香港仔周圍都係連鎖店 尤其是食肆 千篇一律

曉麗苑個停車場好撚貴
蘇麗珍唔好比佢選到

好多南亞人好友善的，但難融入因為家中冇人識中文。學校邊教到咁多。上唔到大學因為有中文必修

翔龍灣個商場變曬啲朱古力店 食團餐既地方

其支那女人廣場舞真係區區都有

油麻地 企街

車又少撚到仆街 日日排撚到去港鐵門口

取消150 個
香港太多人了
屋企已經無咩位，出到街仲迫

佢地都想融入香港，但家中唔多人識中文，所以好難。

利申，做過南亞人嘅服務，佢地好多青少年好中意香港，但真係屋企人唔識中文，佢地上主流中學都好難學得識我地中文。

唔好攪佢地！

因為好多南亞都係信伊斯蘭教呀個啲
佢地都幾著重宗教自由等等嘅野
同埋佢地搵工一直都有語言上嘅難題
香港多左大陸人，一班識讀寫中文嘅人
就更加係競爭大左

但係我地真係好難招攬到佢地
香港太多資訊都係得中文
我地可唔可以招攬左啲中文勁啲嘅
之後再用佢地嘅人動員到成個南亞群體

南亞嘅朋友係我地嘅一陣線，唔好攪佢地！

知唔知幾撚多南亞仔出咗去幫手呀戇鳩

各區問題嘅根源都係中國人嘅入侵

九龍城好多旅行食飯團

我諗起有個棟篤笑嘅朋友，佢都幾出名，好似叫呀星

有好多南亞都係好的 唔好呀

我唔識佢，有冇人識

全港: MTR

呢個超級煩 每朝都一車車蝗

黃大仙區有無人諗到

我只係有唔識中文嘅南亞朋友比d idea 我睇下可以做d咩

好撚多旅行團
海心公園又係好多大陸雞唱歌
唔明
搵日光復埋

TKO: CCTVB

羅馬廣場=大媽廣場

今日屯門班南亞人勇武擋車

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2

唔好再俾建制派霸哂啲議席！
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團！
行出第一步拒絕自動當選

唔該*

如果無屯門大媽唱淫K咁多人關注就唔好搞啦 !
浪費精力 ~
上水依幾年咩情況我唔清楚, 但應該無以前咁癲, 成車益力多上火車 ~
走水貨正常都少左啦, 深圳關都查得勁~

搞多啲可以同藍絲一齊做嘅民生運動
等佢地知啲狗幾咁無理

大埔蝗細路多到痴撚線，個個跨區返學放學塞爆晒接駁巴士仲要鬼死咁嘈

如果土瓜灣都搞遊行 我第一個參加！
趕撚走哂班擾民大陸人，啲區議員都唔知做撚過啲咩嘢

將軍澳有無線電視城

反紅媒有無得諗

利申唔係住果區 但都要除害

深水埗個頭色情髮廊都好嚴重 想嘔

係講緊唔係所有南亞人壞
上幾次發夢都見到有南亞人企前面
616見到口號嗌得最耐最大聲係班廣東話都未講得正既南亞人
之前都見到有南亞人揸車送物資
人地同香港冇乜特別關係既都肯企出黎你就唔好無啦啦搞人啦

你係唔係唔係九龍城區住？

九龍城我日日報警違例泊車及非法霸佔政府土地作商業用途 都係咁 一d都冇變過

黃大仙站個平台成撚日搞愛國活動，有冇得試試搞次反送中大會或者反政府集會咁樣

要認清問題，有關深水埗

露宿者大多好自律，知道係公眾地方會執番好，雖然係有部分吸毒，通常係越南難民，係之前政府呃鳩左佢地搞到佢地宜家冇公民身份，所以哩一世都上唔到樓，又有部分露宿者simply冇家可歸，打工都租唔起樓，所以露宿者問題係政府仆街，去處理哩個問題唔應該向露宿緊嘅人出手。

南亞人士好多係香港土生土長，講廣東話，係自己人。佢地存在未必係問題，可能只係文化差異，佢地通常家族大，同鄰居親，喜歡建立社區互相照應，始終哩到唔係自己熟悉嘅地方，咁個個都住劏房，要見面咪要落街或者去相熟嘅商舖囉，所以有種佢地聚集嘅感覺，其實大部分都好友善，而佢地都擔起左好多粗活，誠實用雙手養家或者寄錢回鄉。所以個人唔希望針對佢地...

純個人感受，未必係最準確嘅地區狀況，有錯請指正。

東涌: 印度狗

元朗好多企街, 之前有報導咩元朗十街

大圍好撚多馬騮 野豬 日日都一家大細咁行出黎

唔好轉移焦點，會淡化反送中同民主問題

光復上水大把廢青忍撚到就爆
東涌都係多左好多蝗條閪橋

171果啲蝗好多都住黃竹坑足球場隔離或對面L hotel，著到勁柒都唔知係咪中左濕鳩傳銷，比人呃落黎。

南區真係外患唔計淺水灣果邊得兩個位
一個係係田灣，果度有間酒店專比蝗住，成日一車車旅遊巴阻住條單程路，差唔多要日日報警屌走啲旅遊巴。

一個係海洋公園，星期日廢鐵啲蝗獅吼功同衝門力真係一流

票黎講除左香港仔，海怡，置富呢啲住左深藍，離地公墓，南亜之父之外

其他地區都應該唔洗輸比保皇黨

樂富，好多大陸喱自由拖喼

好想搞呢區，紅到仆，上次區選仲好多自動當選

南亞仔召喚

但真心無屯公咁嚴重，所以有心力就岀去幫其他區
或者得閒關心下田灣

慈雲山2個街市減到得一個街市仔，仲要貴到飛起，好多c奶買餸落到黃大仙同埋新蒲崗，黃大仙就多旅遊巴大陸團，之後醫院問題，醫院又細又舊，病房吾算多，而超多廢老睇醫生，得日間門診，無24小時急症。

油塘

10幾年前搬入黎個陣未開發B出口 得個A出口有野行
雖然得個爛鬼鯉魚門商場
但仲可以望到對面海 睇到煙花
依家係就係多元化左 多左個大本型 設施好左
但同時越起越多樓 一有位就起公屋豪宅
B出口出面一排排屋 密密麻麻
成個工廠區 即係油塘中心起哂豪宅 擋哂所有海景
同時越黎越多蝗 第區既人都搬哂過黎
個大本型補習社仲多過餐廳 啲餐廳唔係貴就係難食 0娛樂 一星期六日就小朋友世界 當初仲話有戲院溜冰場 吹到第二個太古城
全部建制議員 樓下果個連任左15年 屋企人仲要勁鍾意佢 當佢神咁拜成日搞旅行團北上 咩深圳一日遊
幾乎成個油美油翠都係狗屋 勁近B出口周不時見到佢地喺狗鐵收工疑似返狗屋

旺角勁多蝗

班區議員仲成日搞埋哂唔知咩show
一時A出口 一時B出口
一班人上台唱歌9up 打鑼打鼓 班廢老聽到入哂神
喺樓上果啲就閂左窗都仲聽到

有冇人幫手contact佢地，再等佢地吹雞叫自己友黎幫拖做前線衝擊，同班差佬死過話哂佢地咁打得

推！！李鄭屋邨間稻香酒樓
晚晚一車車大陸女人出黎
個個著到鬼5馬6 以為自己專業人士
普遍人都唔知佢地咩來頭

九龍塘越嚟越多大陸喱

以上種種都係商家問題或者涉及商家問題。

全區區議員都係泛民, 但都有野好屌
1. 之前海皮轉土地用途單野ko左 但相信遲早又黎料
2. 本身海濱話會起條單車徑連哂東區 而家變左pat屎
3. 每年巴士計劃都係比外區人入黎返工 無助本區居民 到而家都無直達巴士去大西北大埔北區比本區居民返放工

本身已經有東南亞南亞人係前線
個個摭住面睇唔到姐

元朗 好撚多肥西老母雞

粉嶺：水貨客 新移民

我冇意見

荃灣：廢老數量全港之冠

啲跨區學童多到...
廣福間阮鄭夢芹小學我懷疑係咪無香港人讀，朝朝搭車經過都係聽到啲細路講蝗語

沙田
蝗蟲橫行

油麻地旺角堆健身狗！！
日日返工放工都搵傳單阻住我行
就快想同佢開拖

長沙灣搞個廢老思想改造日得唔得
呢區簡直係深藍廢老集中地

離島區
東涌人表示
outlet本身已經引左好多大陸人
起埋港豬噢大橋
而加紅日基本上唔會落街
條街冇人講廣東話 屌你老母

旺角區
先達嗰頭嘅違泊小巴 全日霸曬幾條線
運輸署搞鳩九巴特別班次就咁積極
黑警又唔夠膽搞背後有人撐嘅紅色小巴

東涌 乜都無 得大陸人同gip

好撚憎佢，呃晒老人家，又乜鳩反佔中律師

宜家多咗一樣
唔知邊撚個搞到香港仔勁撚多圍欄
過馬路要兜大半個圈

黃大仙局 好多新移民 普通話+譚仔話
不過可能多公屋既區都係咁

天水圍
新移民、領展

大埔廣福有黃碧嬌

香港仔隧道
永遠係你趕時間個陣塞

黃大仙廟出面好多大6西

九龍城好似有鼠患
順手踢走當區 建制

港島南區！！！
好似無咩問題
但係真心居住人口密度全港最高，點解可以無社區運動

Sorry 㩒錯做負評

發夢71等入立法會 見到有南亞人都帶曬裝備一齊等

香港好難咁多區一齊示威 每一區都太小人願意黎

問題未算好大囉東區，都係有一車車黎但係未算好嚴重，最大問題係民建聯係筲箕灣海旁起咗個8500萬嘅半露天劇場又低使用率又貴

D司機串過馬燃，
發夢聽過小巴公司背後有係d區議員撐

銅鑼灣區，行人路行唔到直線

太多廢老算唔算
利申：柴灣友

大街成日爆水喉
食水爆 咸水又爆

田灣已經淪陷左

建制集中地
北角鰂魚涌唔少區都係自動當選

日撚日播埋晒D普通話台/大陸歌

東區

屌你啦，九龍城碼頭附近勁多旅遊巴淪陷咁嫁
無你老母個問題呀
土瓜灣勁多水貨鋪藥房，nike都特登開左個outlet吸水

No way，沙田廣場日日都係喼來喼去，想食個翠華永遠要排隊頂佢個肺

荃灣：廢老

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

土瓜灣嘅巴絲：你講咩話

路經幾次都覺得呢區同老深一樣唔係俾人住

屯門：屯門公園大媽，何妖，水貨客......

上水啲大陸人仲多過香港人
遲啲可以叫上水省

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

唔好被點相
保護自己

青衣呢

唔好搞啲南亞人 其實大部分都係守規矩架 只係有時有啲黑羊

如果南區攪
由田灣遊行去海洋公園
蝗客集中係呢兩個地方

元朗：好多北姑一樓一、好多藥房、周不時啲中國人會係窄路攤哂啲喼

香港仔人太多
行人路比啲商戶霸

大街就衛生問題多積水老鼠

利東最近有大陸團
諗唔到了

香港仔賣生果賣菜越開越多霸晒行人路算唔算
假期多車成日區內塞車

最嚴重真係得田灣

仲有海怡
間中會過去睇戲成日比人問路
問果個乜乜海怡廣場點去

上個會搞到醫院啲撥款通唔到
啲遲到議員仲鬼死咁串
而家搞到人人憎
親中派到自己米

10am出發海洋公園>海怡>田灣
會唔會太長
啱啱醒起海洋公園要10am先有效果

荃灣直頭係藍絲大本營啦

中環大媽都係離撚哂大普

眼光放開D啦

不如你收收皮先?

中午已經見到成排老雞喺度等客

北角同荃灣都惡搞

成班南亞後生仔
人地生活都真係難架
有工開邊個想撈偏

天水圍早幾日先搞完，都叫OK
反觀荃灣就真係好多人講普通話

夜晚好多死街童都係講普通話

一定要包埋去搵任葆琳同陳富明"請願"!

有日bbq完，行落山
嘩屌你嚇撚死
D人點住呢到
零距離

唔好用錢黎掛帥
唔好聽

元朗條勁窄嘅大馬路！本身已經夠窄，仲要有成班水貨客係路邊執喼

上次出mk同D健身狗鬧尻過一獲
最後拎左張hku學生證出黎搞到佢好尷尬+呆左
利申 sports 果範

南區太多假獨立真保蝗認員
剩係個 香港島各界聯合會 都玩左廿幾三十年
南區又多老人村
剩係屈派米都屈到冇人敢挑戰 下下自動當選
係得利東真係泛民做到野

我自己住香港仔都唔想選任葆琳
依家想出黎選果個區諾軒個手下完全冇民生議題
邊有可能羸到?

有識講福建話嘅黃絲有冇諗頭？

爬晒咁多頁
暫時係
紅色根據地：荃灣，北角
北區：水貨問題
將軍澳：CCTVB

高汁post push

將軍澳：南亞, 童黨

無用架，班廢老廢中係真心藍絲，上晒岸
又多同鄉會

南亞唔搞，唔好樹敵
童黨對唔準個焦點

集中火力抗蝗,唔好再起火頭
南亞好多隊友

最重要係 d 問題係咪當區居民忍咗好耐，如果 d 問題係當區居民唔覺大影響就已經唔係問題

咩事……好L多米奇啊

係
要營造到個效果係：政府做唔到野，民眾自救。

南亞係毅進仔天敵,要團結佢地成為自己人

人口密度越來越高，十幾年前唔係咁夾硬起得太多樓。亦延伸到堆填區（康城）、交通等等問題
假日公園、商場、交通交匯處等等設施極度擠迫，同旺角有得揮
領匯／展滲透各商場，細鋪頭執得就執
細細個，屋企望出窗，可以望到好遠既山，大個左，望出窗全部都係大廈

雖然唔係一次遊行可以解決既問題（應該全港都有土地問題），但我覺得係將軍澳最貼地既問題了

延伸閱讀：《步》 趙曉彤 ，短篇小說來的，18年出版，個作者講左好多香港不同地區今昔之別，我覺得有唔少篇章都講得好中，觀察好好。如果對地區文化有興趣既人可以睇下，雖然書局應該冇貨了

之前賣晒報紙海怡人好不滿

咁講諗起都嬲
民生議題要自己市民搞返掂
佢地份人工就照賺
成個政府無撚用

青衣咪係冇通宵車

唔好俾南亞手足覺得我地只係利用佢地黎做肉盾
要令到佢地都感覺到我地係肯定佢地既付出
認同佢地都係真香港人
咁佢地都自自然然會自發加入

根本要全港搞個運動就係一聽到人講國語就大聲喝停佢

啱 深水埗啲蝻都唔算成日撩女 反而尖咀個啲撩得仲多

綜合全post：
1）太多人
2）太多大陸人

深水埗問題咪成街都違泊，如果唔係早排上報話整個智能停車場

新城市廣場多大陸自由行政府管唔到架喎
除非學京都/荷蘭咁推遊客稅 (其實我覺得幾好，政府又可以增加稅收)

其實tvb唔係好算將軍澳區內問題
可以對準tvb新聞報導失實既問題，呢個好值得關注。但嚴格黎講呢個唔算地區問題啦，啲人返工返tvb關啲街坊乜事。呢樣嘢對居民冇共同利益，未必吸引到居民關注

有1架通宵車, N241, 但路線問題, 要行晒成個青衣應該要20-30分鐘 (去到總站)
之前有話開紅van入, 但唔成功
(本身話先經荃灣再入北橋入長發, 其他地方唔去 -->比屌
有人提議由南橋入, 美景上, 經過南邊再落北(長亨落去楓樹窩入街市去返青衣城定長發做總站--> 又被屌)

最後都係冇紅van入到島

詳見青衣島民facebook

但我認同去TVB示威
你夠多人去表達不滿
廣告商一見到咁多人
仲唔抽起晒D廣告咩

將軍澳(講緊市中心 唔係成個將軍澳)好撚多蝗
呢班唔係平時見到嗰啲綜援廢老大媽 好多睇落係嚟香港做野 幾後生 但係三四十歲一家大細 成家都講蝗語 完全係殖民

叫人唔好還手都係鬼新會然5毛 22xxxx打後

如果唔夠交通工具都可以試既話
早前個柏麗灣?唔夠船/車出入
想唔想幫班離地中產出頭先?

九龍城：大量大陸旅行團
問題：
1.旅遊巴阻街(鶴園街、上鄉道一帶、新碼頭街一帶)
2.旅客阻街(同旅遊巴位置相約)
3.九龍城碼頭不少時間被旅客上船遊維港霸佔

應該拆線重組先攪得掂
N41X, 重開N6, 改N237走線，荔景由N6負責，N237改去青衣

荔景個祖堯邨
之前RTHK拎住佢地三十年前聯名聲援天安門學生份報紙搵當時人訪問
有人話已經係歷史要move on，有人話對於宜家中國發展好自豪（唔太記得清楚，有錯請提出）
當時心諗，原來宜家班廢中廢老部分當年都撐學生，究竟發生咩事

係老深做過嘢,班阿差真係無咩點,啲咖哩仲幾好食

咩憑乜嘢
人地唔撚係香港人
要血統論嘅記得問清楚你老豆老母係邊到人

當年，民主回歸派係潮流黎架潮流咪跟下咯，譚伯咪一樣
btw 有冇rthk節目link？

作為一個土生土長廿鳩幾年既mk仔,旺角一帶又好似無咩影響係太子多啲穿梭巴,係咪無公屋同一向既關係?

搵到了

鏗鏘集 Hong Kong Connection 《八九演義》第四回﹕忘一

岩

屌呢個post 係咪黑驚要黎做地區統計 or 要黎捉夢遊人

東鐵綫：每日都有好多冇文化大陸閪拖住個喼 真係好困擾 日日大聲講野又霸住d位 上落車又撞到人 又唔排隊 成個車箱9成都係呢d賤種 每日都覺得好壓抑好想死 真係好撚討厭

荃灣區，好多蝗

一塞就好炆

上次有個撞到我，我叫佢返鄉下

唔知佢哋屋企係唔係講廣東話呢？

但黎志強可以係興華峰華廢老集中營連續做廿幾年區議員真係唔講得笑
其他同區屋邨環翠興民老早比民賤聯霸哂黎做
利申該區選民，每屆都投黎 sir ,希望黎緊會有接班人，佢都就黎七張野

元朗
安寧路 谷古街 多大陸流鶯
多水貨客 大馬路兩邊啲小街
大馬路好多大陸人 行人路塞(雖然大程度係規劃問題

有待補充(?

討論下民生問題姐只談社區環境我愛腥港

而且做黑社會好多係社會問題，例如歧視，學歷，社福資源不足
佢地下一代，係香港讀到書個批都好正常，係啲啱啱黎到香港嘅，得一身蠻勁先被人拉入黑社會做刀手

翔龍灣商場
體育館門外
酒樓
A貨名牌商鋪

土瓜灣太多零團費大陸哩！！

朱古力！首飾劏客圑！

先關注田灣問題，d旅行喼真係好煩

泊車例牌$50貼士？

+1

黃大仙區呢

翔龍灣班人之前好似個個星期搞，偉恆昌之前有搞過一次

今次土瓜灣真係要齊心！

投其他人，中立派嘅候選人

南區(田灣)
好多蝗 旅遊巴塞到爆

唔係一個區
但尖東 加連威老廣場
勁多車蝗 好撚難頂

旺角潮聯到今日都係未解決

天水圍
大陸人同廢老

最嚴重嘅位置
係炮仗街
起咗兩三間A貨名牌商鋪

想經過果個位
去欣榮花園巴士站搭車
都要兜路行北帝街

華富廢老邨
票倉
好撚多廣東話唔咸唔淡既大媽日頭唔撚洗做
m記廢老全日打躉鬧後生

廢老比較多

收皮啦

食屎啦之前運輸署仲帶頭話香港仔隧道未飽和

領滙

因為北角有船過返土瓜灣

大角咀 太多老人同劏房

夜晚一踏入荃灣公園就10成9普通話越夜越離譜
荃灣體育館對出個公園仔勁多大陸仔係度玩 跑黎跑去
ching你係咪係嗰個位比佢地撞到？
成個荃灣公園又有成3-4個地方係有大媽跳舞真係頂唔L緊
有次行過狗公園橋底嗰個位我勁大聲叫佢地細聲d啦
白色屋仔唱歌又勁L大聲勁難聽
半夜又有好多死大陸mk行黎行去 係海濱嗰邊d涼亭坐係度又食又挽
每次行荃灣海旁都覺得香港已淪陷
好掛住以前嘅香港...

沙田：名城金獅個邊大量大陸學生 有時行過八爪魚天橋落街都聽到 兩三個學生用普通話傾計

美田村擴建至私樓旁 有時真係戥翠景 恆峰d人慘 買個時仲未有美田 而家比d新移民污染曬成個社區環境

大量支持送中食肆：
之前睇過個list有大師傅粥品 漢年茶餐廳 譚仔一個大圍已經有幾間

當然唔少得新城市 蝗蟲當道

我無嘢講

中西區: 好似真係冇乜
連堅尼地城都有埋地鐵
不過就有個中聯辦咁囉

唔好矛盾，我地爭取緊民主自由，原本真融合，其本上對南亞既負面睇法，好大部分係港共有意無意造成社會上既撕裂，土共最鐘意你地內鬥。
最理想情況係connect 到佢地同一民心民氣一齊對抗港共政權。

康寧道近觀塘嗰邊超多企街 行過d企街多過人
近觀塘a出口下面夜晚好多針筒
地鐵站下面個迴旋處一塞就塞哂全觀塘

九龍東多到癲
佢地只會叫上年紀既支持佢地
見到後生會skip

點解要搞南亞 Connect佢地啦不如

唔 係 搞 佢 地 喎

屯元天班村佬成班on99

d馬騮爬埋入屋 你話死未
call 漁護署都解決唔到問題

仲有兆萬門口啲放題狗
屌你老母日日嘈撚到